呢個星期過成點

咪又要返工
鬼叫我窮咩

番哂七日？

唉

唉乜

又做咗一星期廢青

頹 不斷走堂 無聽書 唔知自己做緊咩

咁爽

唔爽 做咗3個月啦

識唔識到朋友？
唉 我想放棄 好攰
但洗濕咗個頭 放棄好似唔好

點解唔搵工

好攰 啲嘢完全唔識 點搞

搵唔到

搵過啲咩工？

攝影 剪接 media

讀咩 去啲雜誌社個啲度做？

讀濕鳩media
有啲sd過cv 有啲in過 全部都唔請 屌

應該係u grad? 好勁
再sd 再接再厲 快去
或者現家搵其他類工

hd咋 垃圾嚟

秒回未

你幾歲
搵其他工 大把工

悶撚到

~_~

過得幾好 有心

做咗啲咩

乜

打咗幾次丁

睇咩type tv

番學

溝咗你條女

Av*

佢喺我隔離

慘，佢瞓緊喺我隔離

好辛苦

點解

？

開始發現同女朋友唔夾

一齊咗幾耐
點發現唔夾

咩類型呀

幾個月 大家好多野都揾唔到共識
例如佢會冇啦啦消失好耐
但係佢覺得冇問題等等

廚房工

好似係女僕

好耐係指幾耐先
幾日定幾個月

咁佢唔肯讓步就下你？

如果消失幾日 幾個月 散左9世

大廚？

幾個月唔洗拍拖啦

佢講話會 但係最後都一樣
另外就係hea應機
已經見得少 都hea 好似得自己care咁

唔知點解依個禮拜個人好蠢

有料

好醒 咁都發現到

梳 自膠

咁佢係去咗邊先 定鍾意自己一個

有冇人記得我

佢每次都話同fd 然後就唔見了

又帶漏嘢 計吓買咗幾錢嘢都計錯

記得

豆清

咩fd sin...

自膠

咁有時我自己都會消失一排 沉澱下自己

我自己就覺得每個人都應該有權有一段完全屬於自己嘅時光

好攰呀呢個星期？

勁

呢排有咩做

係呀 又遲瞓 又日日八半

讀緊咩呀

發現自己已經係心情穩定個時都以死做目標

的確係 所以先話唔夾
可能我會著緊大家相處 佢就重視個人空間
大家咁只會辛苦

Is suck

好耐冇見

Pt 幫廚

你應該係要啲好痴身嘅女仔

我都覺得係

識唔到新朋友。。。你呢
我都想放棄 日日喺到諗自己為緊乜
可能我依家迷失咗
唉都捱埋佢啦 時間好快過

咁你而家一係接受佢 一係叫佢改 一係分手
三選一自己揀

我d fd全部叫我分手 但係我又唔捨得
但係真係好影響生活同情緒

咁你呢排做緊乜

Y

How are you

Real

返新工 籌備緊拍學術youtube

煮嘢食比我食未

關於咩？
記得叫我subscribe

咁你諗住點

而家諗緊講下顏色

好難捱 頂唔緊
同房個啲呢？上堂識唔到？

咩名呀channel

未開 諗住叫手巴講下

唔識

大個仔啦 自己煮啦

你返排又點

*近

考慮緊其實

好撚迷茫好灰

唔得 煮比我